好心拉左係台灣偷鮑魚果3個港女去做雞啦

好眉好貌學人偷野，仲要偷鮑魚 做雞啦八婆

影衰哂香港人